結果而出

建制150萬
泛民120萬
其他本土 /白票

屌你席數呢，淨係講黨派全部票有撚用？輸都要知輸幾多架

截至下午2:30 總投票率為 42.26% 總投票人數為1,746,709人

On9一個鐘內點會多左100萬人投

你弱智定點

今晚

登登登登

學下中文先出POST啦屌